睇返立法會多年投票記錄，發現第一「反對派」竟然係民建聯

多年來每次都係投反對票